# Задание 1

Для запуска программы, выполните следующую команду в терминале:

```bash
$ npm start
```

Чтобы запустить тесты, необходимо установить дополнительные зависимости:

```bash
$ npm install
```

После чего тесты можно запустить командой:

```bash
$ npm test
```
